有冇啲成日要逃難嘅美劇介紹

應該係話比較緊張刺激 成日要周圍逃難嘅美劇 例如prison break, walking dead個啲？？

Walking dead

放假好悶 想係屋企煲劇 有冇好介紹呀？？

咪講左囉 除左呢個呢？？

Fear the walking dead

Lost?

行屍走肉喔

Last man on earth

Westworld 好睇, 不過無逃難

迷失太空
講人移民去其他星球點知出事了
然後各種生存

Lost係咪話爛尾 最後變左左做鬼片？

岩先上網search左 準備睇

好似唔錯 下一套睇佢先

大概講咩？

lm

Killing Eve

地球百子 隕落星辰 殖民地 楓林網全部有